<resources>
    <string name="app_name">pruebaWebsService</string>
    <string-array name="wight_units">
        <item>"Grains</item>
        <item>"Scruples</item>
        <item>"Carats</item>
        <item>"Grams</item>
        <item>"Pennyweight</item>
        <item>"DramAvoir</item>
        <item>"DramApoth</item>
        <item>"OuncesAvoir</item>
        <item>"OuncesTroyApoth</item>
        <item>"Poundals</item>
        <item>"PoundsTroy</item>
        <item>"PoundsAvoir</item>
        <item>"Kilograms</item>
        <item>"Stones</item>
        <item>"QuarterUS</item>
        <item>"Slugs</item>
        <item>"weight100UScwt</item>
        <item>"ShortTons</item>
        <item>"MetricTonsTonne</item>
        <item>"LongTons</item>
    </string-array>

    <string name="terms_conditions">
        Parte de nuestra misión es:
        Capacitar y atraer personas alrededor del mundo a recopilar y desarrollar contenido educativo y publicarlo bien bajo licencia libre o bien donándolo al dominio público.
        Diseminar ese contenido de manera efectiva y global, sin costes.

        Usted es libre de:

        Leer e imprimir nuestros artículos y otros recursos de manera gratuita.
        Compartir y reutilizar nuestros artículos y otros recursos siempre bajo licencias libres y abiertas.
        Contribuir y editar en nuestros proyectos.

        Bajo las siguientes condiciones:

        Responsabilidad — Usted es responsable de sus ediciones (en tanto que nosotros sólo alojamos su contenido).
        Urbanidad — Usted apoyará un entorno cívico y no hostigará ni atacará a otros usuarios.
        Comportamiento legal — Usted no infringirá las leyes de derechos de autor ni otras leyes.
        No daños — Usted no dañará nuestra infraestructura tecnológica.
        Términos y condiciones de uso y políticas — Usted adhiere a los siguientes Términos y condiciones y a las políticas de la comunidad aplicables cuando usted visita nuestros sitios o participa en nuestras comunidades.

        Con el entendimiento de que:

        Usted libera sus contribuciones bajo licencia libre — usted generalmente deberá licenciar sus ediciones y contribuciones a nuestros proyectos bajo licencias libres y abiertas, salvo que sus contribuciones estén en el dominio público.
        No es consejo profesional — el contenido de los artículos y otros proyectos es con propósitos informativos y no constituye consejo profesional.
    </string>
</resources>
